呢排好撚大壓力

好撚想周街屙尿

出街躁狂，聽到啲廢c9阿叔鳩up一定開聲咆哮式屌柒佢